跪求mATX靜音機箱推介 (附砌機list求屌醒)(附散熱圖).

本身用緊 JONSBO QT01
哩隻本身出名靜, 真係好靜, 根箱風扇靜, 又唔震, 夠窄(195mm闊), 如果唔係個前USB柒柒地同想要個Type-C頭, 我真係想清完塵用返佢

想問下依家有咩機箱推介?
都係要靜為主啦
唔使燈, 唔使玻璃
唔要上面入風/有窿(因為有養幾隻貓), 最好USB同On/off果D都唔好在上面
唔會超頻 (唔超係咪跟U風扇已經好夠? 6年冇砌過機)
2 x 3.5 inch HDD + 2 x 2.5 inch HDD
行 7x24 唔會熄機 (長期3-4隻VM行緊, 加埋預12% CPU loading)

機箱Budget : $500-$1200 主要睇下值唔值

來緊想換機, 預計係 i7 + 3070 (唔好屌我用intel, 我有D半公事野要intel先行到)

預10月出機, 如無意外會係哩個組合 (3070會之後先買來加, 用住舊280x先)

ASUS 華碩 TUF GAMING B460M-PLUS (WI-FI) B460,DDR-4,LGA 1200,Intel 1GbE,USB3.2 Gen1,WiFi ax mATX M/B HK$1120
G.SKILL DDR4 Aegis Gaming Series F4-3000C16D-32GISB DDR4 3000MHz 32GB Kit (2x16GB) HK$840
ANTEC HCG-650 (AN-PS-HCG-650-GOLD) High Current Gamer 650W 80Plus Gold 火牛(Full Modular) HK$705
Intel 8 Cores 16 Threads Core i7-10700 Comet Lake (2.9GHz,16MB Cache,LGA 1200,14nm) CPU BOX 盒裝 HK$2530

asrock deskmini
平靚正

先謝

一來對asrock冇信心
二來行7x24, 預長開5-6年, 想食好D
三來DeskMini H470本身冇Wifi, 得兩組M.2, 但我要行兩條NVMe

先謝J圖 可以再PO多D

我地專心D砌左佢...部機先好唔好

3070係幾長？ matx夠唔夠位放？

係wow 依家QT01都係ATX箱

FD DEFINE C

呢個budget又要matx 得h210i/510i最啱你

個爛鬼大陸箱50cm深你都受
完全可以睇闊d買atx箱
要前置type c加上面無窿 = define 7 compact

哩個ok不過闊過依家少少，候選先

近期都睇緊啲mb
諗住入msi b460m mortar wifi

FD define mini c

寧願要貓圖多過J圖

CM S400